69準備（重要）

預計同雨革一樣會斷網，可嘗試用香港以外的電話卡/漫遊

直播（呢個最重要），無論發生咩事，cam永遠都係最有用並且拍晒真相，越多cam越好，無時無刻up片上網比全世界知道。